一時保存のhtml、cssファイルは外観 > TCDテーマオプション > トップページのフリースペースに貼り付けてあるソースです。
エディタでソースを書いて、管理画面から貼り付ける形で制作したのでそのように保存してあります。
front-page.phpは、トップページのコンテンツの順番を変更したかったのでコードの順番を入れ替えました。これはサーバーにアップして上書きしています。
写真はすべて管理画面からメディアにアップして使用していますが、一応入れておきます。